竹欄路障已失效，藍皮狗車直衝即散

大家千其唔好轉落地釘，咁樣啲車會爆胎嫁